法律面前，人人 ？ ？（自由創作）

【七警上訴】五人獲減刑至15至18個月 兩人上訴得直脫罪

法律面前，人人含撚。

法律面前，人人奶共

白卡
竟然一對condoms冇罪